// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "ලොව විශාලතම මල කුමක්ද?",
    answer: "රැෆ්ලේෂියා මල",
    options: [
      "කිඩාරම් මල",
      "නෙලුම් මල",
      "රැෆ්ලේෂියා මල",
      "බිග්ෆූට් මල"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "ලෝකප්‍රකට ටෙස්ලා සමාගමේ වත්මන් හිමිකරු කවුද?",
    answer: "ඉලෝන් මස්ක්",
    options: [
      "ඉලෝන් මස්ක්",
      "කිම් ජෝන්",
      "නිකොලා ටෙස්ලා",
      "ජෝ බයිඩින්ග්"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "විහිලු පෝස්ටු (මීම්ස්) වල නිතර දැකිය හැකි චිමිනීස් සුනඛයින් කුමන රටකට ආවේණිකද?",
    answer: "ජපානයට",
    options: [
      "කොරියාවට",
      "ජපානයට",
      "ඉන්දියාවට",
      "තායිලන්තයට"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "ශ්‍රී ලංකාවේ පොල්පර්‍යේශ්‍යායතනය ඇත්තේ කොහේද?",
    answer: "හලාවත",
    options: [
      "පුත්තලම",
      "මහනුවර",
      "අගලවත්ත",
      "හලාවත"
    ]
  },
      {
    numb: 5,
    question: "දෙවන ලෝක යුද්ධ සමයේ හිර්‍රෝෂිමාවට හෙළූ බෝම්බයේ නම වන්නේ?",
    answer: "ලිට්ල් බෝයි",
    options: [
      "ෆැට් මෑන්",
      "ක්‍රේසි බෝයි",
      "ෆැට් බෝයි",
      "ලිට්ල් බෝයි"
    ]
  },
      {
    numb: 6,
    question: "ශ්‍රී ලංකාවේ ජාතික සත්ත්වයා වන්නේ?",
    answer: "දඬු ලේනා",
    options: [
      "දඬු ලේනා",
      "ලේනා",
      "වළි කුකුළා",
      "හබන් කුකුළා"
    ]
  },
        {
    numb: 7,
    question: "මුසලඩි වන්නමේ එන සත්වයා කවුද?",
    answer: "හාවා",
    options: [
      "හාවා",
      "මොණරා",
      "අශ්වයා",
      "ලේනා"
    ]
  },
        {
    numb: 8,
    question: "අප ක්ෂීරපථයේ හඳුනාගත් ග්‍රහලෝක කීයද?",
    answer: "9යි",
    options: [
      "8යි",
      "7යි",
      "9යි",
      "10යි"
    ]
  },
        {
    numb: 9,
    question: "සාමාන්‍ය ක්‍රිකට් පිත්තක බර කීයද? (ග්‍රෑම් 100ක් අඩු හෝ වැඩි විය හැක)",
    answer: "ග්‍රෑම් 500",
    options: [
      "ග්‍රෑම් 300",
      "කිලෝග්‍රෑම් 1",
      "ග්‍රෑම් 500",
      "කිලෝග්‍රෑම් 3"
    ]
  },
        {
    numb: 10,
    question: "ඉන්දියාවේ ජාතික පුෂ්පය කුමක්ද?",
    answer: "රෝස මල",
    options: [
      "රෝස මල",
      "මානෙල් මල",
      "ටියුලිප් මල",
      "නෙලුම් මල"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];